發現一個上過武漢疑似隱性病人仲未俾人隔離

好不安
佢淨係隔離一個星期
但隻病潛伏期係十九日
會唔會有人捉走佢